你受夠你部垃撚圾電腦未？！

是咁的，我相信好多扮工巴絲都對公司既電腦都十分不滿，

常見例子包括:

E.g.1 你老闆俾部淨係用到excel嘅電腦designer用;
E.g. 2 你老闆要CS做online livechat但部電腦連上網都有問題
E.g. 3 你老闆叫員工用試用版/老翻office

有d直頭精彩到係乜柒都連load唔撚到呀!!
利申: 我公司部電腦廢到連用excel都hang機

有見及此，我決定搞個"全港大中小蚊型企換新電腦大行動” !
目標係推到你老闆見到,推到你老闆內疚,推到你老闆悔改 !

希望可以集合眾巴絲既力量，一齊用念力屌死你老闆呢個on9仔! 強烈要求有關部門做野!

做生意唔是咁做的

其實換隻SSD 已經好快

推！

認真想問

點樣舉報公司用老翻window/office ?

海關

SSD要錢，老闆又點會肯比錢？！一蚊都唔肯比呀！

為協助政府保護知識產權，知識產權業界設立了五項舉報獎賞計劃，由海關負責管理。任何人如向海關提供資料，導致成功制止侵犯知識產權罪行，並且檢獲若干數量的盜版或偽冒貨物，便可獲發賞金。

該五項舉報獎賞計劃為：

反盜版獎賞計劃（由版權業撥款資助）；
反冒牌藥及假藥獎賞計劃（由香港科研製藥聯會撥款資助）；
打擊非法複印書本及期刊獎賞計劃（由香港版權影印授權協會撥款資助）；
打擊非法複製報章及雜誌獎賞計劃（由香港複印授權協會撥款資助）；以及
打擊公司使用盜版軟件獎賞計劃（由BSA | 軟件聯盟撥款資助）。
舉報方法：

舉報熱線（24小時）
(852) 2545 6182
傳真
(852) 2543 4942；或
郵寄
海關關長
香港郵政總局郵政信箱1166號
所有提供線報人仕資料皆絕對保密。

原來仲有錢收！

我公司用埋老翻Adobe CS 6

錢唔是咁搵的

電腦野唔慳得啦
幾年換一次都好應該

老闆從來都唔會明白咩叫 工欲善其事 必先利其器
你比部廢野我用，我咪由佢慢慢load，load到夠鐘就收工

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9